等睇黑警用聽日d片剪入721d片，然後完謊

仲要因為教條主義傷幾多人？

匹夫之勇，禍己禍人

易打嘅戰線（Twitter )長期無人，721/831就咁多post 叫你去俾狗咬？

推

Pish

Push